有無人偶然會好想玩大富翁(真棋)之類既野...

廿幾歲...講出黎都

有咩地方可以扮晒野陪下小朋友玩

唔洗同小朋友玩
有d cafe有boardgame

係 其實好多board game都係啱大人玩

唔好講大富翁...鋤DEE都好少機會有得玩,,,

不如開個tg group組團出黎玩

你開la